好味晚餐 餓撚請入。。。

前晚的香煎三文魚
頭先影咗是日晚餐，但影完發現坐我隔離個男人上緊連登，所以不了

原來係你

原來你係大肚腩毒撚

M男又話block咗我嘅

肥毒得罪你？

唔捨得扑

我最鍾意大肚腩男人

好DRY

初頭見到無汁都以為好乾，但佢煎得好香同埋有魚油，所以無汁都好好食

睇落好頹咁

唔算啦，好過我平時食美心嗰啲

尋晚食左餐意大利野 兩個人埋單成2000 原來食好野個人真係會開心🙂

門清食邊間咁貴
女朋友生日定紀念日呀？

吉b,今次終於比我撞到你

棒b做咩唔叫我

我就係坐你隔離果個男人

有囡陪食